死線應該定喺星期五day end

一黎有返工

二黎方便weekend升級

所以最好係23/8（五）

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

星期三或四
升級都商量點升 都要時間部署 和做文宣